[分享下]攞過幾多獎牌/獎盃?

我冇磚可以拋
一個獎牌都冇攞過
真係枉過少年時代

但前幾日同個小朋友補習
見到佢屋企有兩個大過我個頭既獎盃
唔問都由自可 一問就嚇親我
原來係玩爆旋陀螺贏返黎既獎
喂點解以前冇啲咁既比賽?
想問下有冇啲咩比賽可以等我攞下獎

樓豬彈琴拎獎啦

有3個牌
小二陸運會玩團體遊戲 多牌到每人分到3個

呢個掂 連登仔實攞冠軍

我都想呀屌

咁撚勁…
我小學都叫有玩下陸運會 但都係狗屎運